屌你啦東網咁樣幫阿妓打飛機都有

等我仲入去睇下點樣勁到兩分鐘多啲入三球

點知

原來係換左邊之後
屌你都cls

BTW 大勝愛爾蘭球員鄧達克？

如果人地真係得一個球員咁贏得三球算少啦 起碼贏三十球啦屌你
咁都寫得出

你有幾可會見到阿狗贏波

抵東網打飛機

阿仙奴咁高調奶共，就算大敗都會講到光榮戰敗啦

咁樣劣鳩過份左啲 雖然大家都係藍

還我奧燒

Chinarsenal

阿仙奴好波

oncc不嬲on9

呢個都唔算可恥
之前用假數據吹奏日匪狗保先仆街

隊波中文名成個人名咁

無心就咪X報啦，網媒比你影衰晒

仲有狙擊阿特蘭大

我果球下半場

鄧達智係人，鄧達克就唔係人？